邊個本地歌手嘅演唱會最悶？

謝安琪第一次響紅館開果個，我買左DVD，睇到一半已經悶到想瞓